【嚴正聲明】《蘋果動新聞》並無合辦活動致電讀者出席

【嚴正聲明】
《蘋果動新聞》並無合辦活動致電讀者出席

港聞

澄清聲明 ：
《蘋果動新聞》發現近月有人利用本公司的名義致電讀者，聲稱讀者已獲選為幸運兒，可參與一項與《蘋果動新聞》合辦的活動，出席後更有機會獲取豐富禮品。
本公司特此聲明澄清，本公司並無舉辦類似合辦活動，不會送出泰國機票連五星級酒店住宿的獎品，有關活動與本公司並無任何關係。
聲明人：《蘋果動新聞》

有無人知邊咩事 ?

你都唔知邊個知

傳銷狗

倫敦金

保險

美容

借錢中介

應該事但一樣